閃嫁醫生老公3個月 「國民情婦」橋本愛實要當媽了！

橋本愛實輕撫孕肚，散發滿滿母愛。

35歲日本女星橋本愛實擁有35G傲人身材，曾登上「最想搞外遇對象」票選第一名，而被封為「國民情婦」，她去年11月閃嫁交往2年、小1歲的醫生老公，新婚3個月，27日就報喜要當媽了！

橋本愛實在IG分享挺肚照，宣布本港地區今日天氣預測大致多雲，已懷孕3個月，預產期在7月，目前已進入安定期，並透露去年宣布婚訊的同時發現自己懷孕，一直在等待時機對外公布，「沒想過會這麼快懷孕，內心充滿幸福，因為是2020年出生的奧運寶寶，希望能生下健康精靈的小寶寶。」

另外，橋本愛實也透露產後只要身體健康，就會繼續工作，並表示收到許多祝福相當感動，感謝大家的祝福。

奧運寶寶？ 唔好燈

橋本愛實在IG分享挺肚照，宣布本港地區今日天氣預測大致多雲，已懷孕3個月，預產期在7月